[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (328)

錯post呀

Lm

做咩唔開過

E到咁多職業賭徒 唔洗訓教

我仲研究緊有幾多個space

職乞

準備訓了 8點半起身

copy and past 改個數字

新一代職乞係變身巴

電話

電話我唔識開

我都係逐粒字打㗎咋

橙

屌 打車撚 返屋企打啦

呢3日加埋訓唔過12個鐘快死了

lm

渣

屌呢兩日成日贏一場輸一場

正評左

我唔貪求比我中條10蚊6串22

今晚啲波

3:15-4:00啲波好似單頭穩陣啲

咁開心 有咩心水

我轟是100%的波吧

買左小獌獌

連過馬路都要迫害我

希望今晚唔會再輸

唔捉走佢老母？

自己睇我post 點捉呀

好過返m記

八折出售巴塞歐聯冠軍飛
中左有7000
而家5600蚊放

咁都係一門生意

100$條就fatfat

唔講唔記得我買左200曼聯英超冠軍

咁我賣呢張
500

除左獌
big6我都有貨

同佢講你老母係我手上

和是常識

猁

亞冠100 6x22嘅話我寧願派都唔捐比馬會

David

不了
50 OK?

嘩唔掂我真係要訓番一兩粒鐘先

Kane收咧
靠哂ali

聽日696對chow

轟有幾多飛喺度

七十蚊 收

100
買黎燈死佢炸

好撚胃痛

個胃大D就好

上一場足總杯比賽中受傷，熱刺前鋒夏利卡尼面臨着餘下賽季報銷的可能。

腳踝受傷的夏利卡尼可能會缺席英格蘭隊接下來的兩場比賽：與德國的國際友誼賽和與立陶宛的世歐預賽。與此同時，普捷天奴擔心夏利卡尼將面臨更久的缺陣時間。

比賽結束時，普捷天奴曾表示他認為夏利卡尼本次受傷與去年九月的扭傷相似，他希望夏利卡尼沒有大礙並期待他早日歸隊

還我kane

有大胃親筆簽名 我100收

大胃胃痛了
但大胃不說

贊臣要上位了

賤種psg唔半大

😒😒

過關 讓球
3X1 星期日 64 河床 (主) 對 聖達菲聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
星期日 65 羅沙里奧中央 (主) 對 葛度爾古斯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77
星期日 66 洛杉磯銀河 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.08
西床我屌你老母

今既亞冠咩劇本

我轟

索柏

西床same

男人老狗橋巴

主人

咁支持利

大胃爺又撚鳩我

渣到 一粒都無學人低水

墜左機

幫你屌埋一份
我買左大波

今晚起機起機

蘋果d分析準唔準

準

準過馬會先 次次都開對家

素柏 盤
吉達大波
阿里阿爾盤

出面POST 有邊個大蛇準

素柏做左大船 睇路了

車仔對獌 角球大穩唔穏陣

100%

我最準

全gun

今晚我曼係100% 上樓機會 盃賽之王

見出面開po既人好多都敗走

無大蛇料我唔識賭

買車仔先有上車機會

光總呢次我曼迷子唔BUY 你

大船黎

光總

13.5b 5倍根本就派錢

唔重注對唔住自己

不了

得番4.9

今晚車仔都100%啦
就算讓1.5/2都照買

直屌-1

要車仔定角大好

Why no both?

想一槍過all in

如果有得車仔串車角大你話幾爽

客觀分析下車VS 曼
救得一個得一個
講解返點解買曼
大家都知我係利迷 平時唔會都叫人買曼
叫人買曼既原因係 摩佬完全熟悉班車仔班25仔既踢法
只要我曼擺返個大巴踢足90分鍾 就是今場E巴無得出都不是問題
加上要 摩佬要報牛 踢車仔出局 報伏班25仔
所以今場我曼一定得

咁我一個角大算 摩佬份人咁要面

唔入唔緊要 刷角就

Trust u

13.5S IS

2017年3月13日 買入 62833 500,000 HKD 港元 0.052 全部執行 Details
P-728493 恒指瑞信七乙牛Ｖ

2017年3月13日 沽出 62833 500,000 HKD 港元 0.070 全部執行 Details
S-595185 恒指瑞信七乙牛Ｖ
CASHED
CASHED

頭先買完車子變左1.89

琴日贏左少少 推落曼到 50蚊買到既是一份心跳同熱血 抵

主勝落左好多飛

補番少少飛

值啦 正係睇到曼比人怒射 個心跳 已經值了

當戲飛同爆谷錢

胃sir 記得買車了

還剩低幾多心跳還在數趕不及了昂貴是這刻我覺悟了在時計裡看破一生渺渺

我唔會再買荷乙 (2017)

me

西床斷我4串1

原來係你

股票都起g

原來係你2個

買少少高水角先

曼聯[+0.5/+1] 知名球隊有1.92 仲要下盤

呢次真係去馬會求其搵個呀叔都識買

一蚊不買曼聯

Yes

買車仔10.5角大中既機會大約幾多

有無手足買左拉素-2

車仔gel頭

做咩po我出黎

-1先岩

Ching好型

你係呢個炸ON9

1000%

今晚嗌波嗌到盡

入左20.5

毒撚得罪你牙

亞冠上輪正氣 好似得一場開細波 今輪繼續大 大波必勝

車曼10.5b真係all in得

半場都收錢

腦魔老母手足

有咁癲咩？
利申：新手

聽人講上次成21角

唉

無呂痛獌狗唔會落底喎
車狗單邊?

12
21
8
10

阿漢呢隊野好廢喎
上次打多個都要輸

頭場個細波咁低水

開梗咩

我認為頭3會開 0.5/1 大細細

今晚要追數

頭場好難買

客win

我都係咁睇

我就奇怪兩隊前兩場亞冠都起碼有兩粒
但大咁高水派錢？

頭場8.5b派錢

留名

I mean馬會派

頭場有冇9.5角細同好

跟

小心上路

禁錯買咗半客win

客隊上次刷左14粒

刷角

不過通常假波都好易估 上場狂刷 今場一粒都無都可以

難在你信唔信佢今次係假

頭場角大 2/2.5大
莫斯科火車頭
芬洛2.5/3細
拉素 盤 大波波
車仔2.5細
布倫 細波
梅城讓一
Fc燕豪 細波
阿積士半細/半主

頭場角大升水

我帳號問題？

上面張飛 心水清清 先明係咩

全世界角大...

不敗論說

今場唔係單就係雙，難在大家買唔買得中

你係咪登記過pps..
或者其他人派你登記過

頭場客

這是每個賭仔的1516吧

有幾何有國米拜仁 不斷下一隊入球e d 正氣波

應該係有人派過我 我可以點取消

車仔盤

球證盤

搵翻個條友

再唔係聽晚放工兜轉馬會入俾你

馬會好遠啊

下次用PPS派既手足有手尾d delete翻個bill

求派

如果無記錯 應該係我老友 搵緊佢

mk好多馬會

唔係mk翻工

LM

買定先希望幾十蚊起到機

過關 入球大細
5X1

30蚊4穿1單雙起機

要賭少點了

荷乙 阿梅爾城
西甲 伊巴 客 大波

贏咁多。。。

岩岩mid term完全唔sick

一陣場亞冠要煲爆狗會

撞到宜家都仲撞緊 cdrom祝你買咩輸咩

聽日TEST

本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。

你是賭博學博士

仲有時間

會唔會開14粒角 10.5b算啦屌

辣殺

英國波有補時

DLLM

咩事

Mc鳩撞 sq要出貓

我諗住大注 9.5b算

一齊溫書🚬

唔溫書grad到咪得

Me assohole son

阿漢角大 阿阿里角大

屌你老母 又撞ac 垃撚圾 祝你買乜輸乜 輸到賣自己老母做雞 然後生個愛滋細佬妹

開過果啦

天使 D魔鬼淨係叫人賭球

邊到

繼續撞囉 cd rom乞唔到錢發窮惡牙

🤗🤗🤗🤗 我已經開左第個

Ching講得ho

non ju加油

咩事呀光總

之前大胃派錢 貼飛唔記得遮 宜家俾人鳩撞

一齊睇曼

d 人咁on9

買左未

咁撚毒 撞爆人ac有乜用

未

派錢都撞

要問佢做乜咁撚得閒了

撐唔撐先

米系 又唔係gel頭害手足

自推先 救得一個得一個

係咪狗會派人撞你ac 你贏太多

講得好 光總

想g上次作客轟仔摩佬教訓左班25囝未

同路 俾大胃派完 俾人無限loop

係都撞你先 你贏到狗會要栽員了

未打作客

馬會d 草皮我鋪得多過你

Diu 你自己斷正啦

all in

哥狗請入唔到波 發脾氣打人拎黃牌

0:4

你ON9呀嗎

🤔

同普巴一齊拎得唔得

自己攞黎

戒賭的我表示 被撞無問題

以後唔好再派

Me too

普巴似on99等完場

利迷

我指車仔作客

反cup 子

普巴黃有2.8倍

不過 me都是g持盃賽王曼聯的

我轟角大

上次輸0:4都係因為1分鐘輸左打亂左
今次唔會

今晚潮撐車仔

慢慢撞

驚佢地和波等加時唔刷

有冇加時

25囝

有

是油

今日車仔win 100%

你食屎啦 咩都撐

你邊撚到俊 睇過

玩即場啦 起到身既話

戒緊賭 唔洗解

火車頭同路？

無衝突

一早轉左會去曼聯

咁過返數比我啦仆街

爽 去馬會買真飛

腦魔老母手足 睇黎你要去馬會了 支持手足長途跋涉前來

( Show Blocked User - 馬王將男bb😘 )

真係驚摩佬死守到12碼

我二十八座大王既

攞錢果陣幾千幾千咁攞係霸氣d

死守比人狂攻 角球

成日話獌贏個啲 夠膽咪all in獌win

你買左幾多

琴日羊左1m2拎左7k出來洗 用5k今晚在戰

叫我?

殘忍只需一棍 🚬

All啦 獌100%嘛

allin左我曼

贏左百二萬 我服了

All ined

曼今晚冇前鋒會唔會出鳩斬陣刷角

tmr

愛你

傻西瓜來

就快有得屌波（希望唔洗）我急不及待了

輸撚死

光總黑卡唔洗排隊

G持 12.5b

黑單四位數了

半細盃半大盃今次咩盃

ching 你買外圍？

飛機盃
0:0

今晚唔Po飛了

尋晚斷羅馬

早知睇完陣先買~

14.5b 己入

個個都話買阿漢
我要主是咪等jump

單轟索漢了

新手心水
Week1: 20中15
Week2: 12中7
Week3: 11中8
索柏阿漢 下盤

我橙 半和加持

而家主場2度，伊朗平時三十幾度

索柏阿漢[0/+0.5]
莫斯科火車頭[0/-0.5]
布倫瑞克[0]
車路士[-0.5/-1]/9.5大
伊巴[0/-0.5]
拉素[-1] /大波
迪加史卓普W

曼拎左4粒蛋啦

頭場對左

你估伊朗佬體質勁 定烏茲勁

東方+2 1.85
支持東方先

今場輸硬

東方+7 考慮下

頭場唔會和波

頭場讓客
7.5 先入角大

曼聯唔係唔刷c嘅咩？

賓賓已入手

索柏阿漢

阿漢

痴漢！啪啪啪！

老漢

賓周哥

派我

有買都同路

鳩屎同路

求頭場link

角大開波就落飛

不賭亞冠

四位數黑名單留名

3:00先有得賭 等唔切了

急不及待豬錢

1c

睇都唔洗睇 直屌主

睇好主 但因亞賤盃決定SKIP

開左波未

個心定了

下一隊入球
細節
星期一 1 賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
客(第一球)@2.34 $10

落完先見到利迷子呢句針了要

高水半大

黑名單想出心水

快手啦

咪燈啦

會長十幾年無上 唔理我生死

客plz

放細路一條生路 刷c都得

9.5s頂實

主場盃都唔買主咩心態
輸都要買啦

賭仔心態

新手唔識

你四位數 我死你都未死

半場 0.5/1 大 jump? 無射正過

我屌左1.5

痴漢 win ok ?

一齊收錢

黑名單世紀超重心 客隊第一隊入球

岩聽

好彩無大注 咁搞法5.5大都難

新手第一次入嚟跟大家賭

半和1.90 派錢

堅唔堅呀 一陣變左個位數

入未呀

主ok

從不害怕

巴打們有福了 黑名單發功

柯屎又惡又唔派

半場入翻2粒先啦拿拿聲

Gunned

相信賓州哥

不是大蛇成皮成皮咁買 仲要-130

跟實黑b正數冇難道

大衛同路

5.5大

用csl有錢仔

今場屌左半大知錯了 之後果幾場識買了

刷角啦屌

射門3:0

東亞大 西亞小

學嘢

聽日識買了

新手琴日輸大錢 咁買穩唔穩
利申：all in左 諗住賺少少今晚買車曼

馬會醒呀
頭1c 引角大

索柏射爆對面龍

你已經買左

對咗

賓周哥 入波多 ok?

半場入一粒先啦

求2

ok

半0全3

阿漢起腳了 賓州哥準備收皮

半2全2

對左？

中龍率100%

中得93蚊 仲要頂足全場

對=岩
岩=中
岩左=中左

入未

365都好驚2隊刷c

仲有8.5

對咗=中咗

之後去到50,60分鐘都係極少角 引人買細 最後15分鐘狂刷 完場9c

客贏啊 我個心臟受唔起刺激

賓周哥入未

尋晚維拉笑死

入波未呀
半大呀

岩呀

我黎了

賓約哥 第一隊入球

射門！！！

搞咩封左

365仲有8.5買

？

客唔好等啦 出絕招

馬會上網睇直播 lag機

高蛇做咩改左名

2c

半場0.5/1 針

火鳥 寓意 重生

下半場先入ok?

刷c就封盤

仲搵唔夠咩 洗乜重生

阿漢打門！！！

半場10c派一個condom 0.01 sagami

高sir不了 下半場俾你主入兩球

山雞

1.5有兩倍

你都買左啦

3c

5.5 -3

呢場唔會半和。就快入波

鳳凰sir 久等了

唔好改改下改九鳥

中！

真新手 冇錢 細細地食9x$ sor大老 琴日買角細開大 輸左2舊

高Sir=火島=山雞=鳳凰=角大

而家既10.5s穩d

輸兩舊咪算少

唉 0.5/1 大

又買角

借錢梗要還 咪俾錢中介

買左1.5b jump 得

高sir點睇即場角球

主隊比一球先

客ng @2.78水

屌你老母 入啦

9.5角大 重心

打門！！！

半場快d入

唔好呀 賓哥

刷角！！！阿門！！

咪撚入

下半先

入啊 阿漢

無c 垃圾

屌打賓州

火鳥 寓意 叫雞屌到出火

紮巴漢 快進！！

上啊 阿漢 踢佢

阿漢入未

感覺今場真係會刷到變大

賓哥好勁

我漢已輸

痴漢上呀

腦魔重心：
即場 9.5 b

屌分唔到邊隊打邊隊

有人羊 記得派me

反hand

dllm牙

唔會啦屌 做嘢先

牙你老母阿

角呀

All in 9.5 大c 車仔

主隊屌一球先啦

嘻

入啦阿漢 係到柒下柒下做咩啊 射佢老母啦

睇下半場幾c先

8.5b 針得

阿漢狂shoot

12m

索柏 12m

Same

賓州籠咁撚勁揪

hf 未

咪撚炒粉

比d信心 驚就補飛入細 （唔建議）

12m變角please

屌啊

fake 12m?

Fake penalty?

Miss未？

Miss

咁樣爆我半和

ht 0:0
半和easy cash

高sir差d中

平行時空咩屌你

主咩色

？？

比左又收番？

差d爆半和

主白色 好似係

365 話有12m 但我睇直播又無俾

咁撚廢 12M 唔入

想知係miss定冇比

比左 收返

閪波

好似冇比

比左又改 咁都得

比左都有得收返

應該無比吧 365 資料無寫12M

主隊有哨照顧
呢球的確唔係十二碼

屌係咪on9 miss左定點？買左半客

個直播蒙到喊 有冇清啲？

冇比 半和cashed

乜撚野波嚟

洗下佢

本身12M 之後吹OFFSIDE就唔比

好撚流

落到6.5 就b

嚇死 以為真係咁平安

O撚哂 見住佢比咗再收返

ok 半和 半0:0 cashed

旁證迫害

8.5b 集氣

屌佢老母 睇365見到12m唸住有希望

半0全3 我表演尿豉油屎眼

下半 賓約哥入球

客隊準備篤入 主隊手少少拉 客跌低左 球証比12碼
主隊求情：DKLM 係佢自己跌低
球証：原來係咁 。 吹雞 完場

半和賠幾多

仆街la 比左都有得收翻 好撚嬲

一定要爆角

集氣

同路

gel乜撚呀

原來係咁

買10蚊大先

黑哨

黑

1.90

買左下盤

好輕鬆 頭20mins

冇數據

allin左半客同客ng

All in 9.5細

我買好少炸 留子彈曼

咪中左

叻仔

咩波黎架

似9角完

Easy cash 點少法

90蚊

下半 賓約哥入球
集氣

頂
埋 客入返粒，守到盤半格都好
下
佢

點解有d有live有d冇 用馬會app
完左半場？

2:0 0:2 3:0 0:3 gogogo

明明係吹越位

對都飛起

主有旁証加持
瘋狂offside吧

垃圾球證

睇左咁多年波 都未見過會收返12碼
on9到震

痴撚線啦 俾左12碼先話吹越位
點解唔一早舉旗？

旁證買左半和唔通又話你知咩

算啦 offside在先

賓州哥下半會入

1. 星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
角球大細
細[7.5]@2.17

10k

Smae

G持

勸你唔好

7.5 低水 再等等

唔好推

All in咗大 不了

急不及待睇曼聯

咁都頂唔入

肥雞 今晚無EBA 係咪上盤食滑

肥仔

主定客屌打？

馬會就食硬

我係咪睇緊學界

曼迷子

6.5 未

division 3

屌成班垃圾

傻柏 屌你老母！開到半和 放左你老母走

但你個妹係我手 我買左你fg 同我立即射入去！

唔係我無限中出你個妹！！！！

會唔會真係up中 引人買細 60分鐘後爆角

曾經的的被停賽

想 刷角刷唔到

快快6.5

收到order做角細？ 屌你老母係底線都唔撚出

見光死吧

場波好悶

角呢

Gun左

直屌1.5大

我小學踢世界杯都刷角 你唔撚刷

0-1

你個妹 安全了

屌

我屌你啊

去完厠所就入

喊出黎 岩岩睇到高sir 想買0.5/1大 即入

客FG 中

呢家入2.9 gun!

客goal

好波

屌 點撚樣

仲菁三球

白3屎撚到喊

手足 仲足唔足佢個妹多次！

賭仔

Sorry

足埋佢老母

今次家姐 ok?

上盤已死

goal

Fg goal

Keep 住chi 漢👍🏿

0:1完場ok？

主快刷角

有運

垃圾人治撚連登第一口
走場：
1：1波膽
主2@2.28

大胃蛇

6.5

仲有一球 因為入左大球1.5 @3.30

0.5/1 cashed

肛子 我個波膽5.8倍架

下一隊入球

主

無賭係正確

下一隊 索柏

難得all in 屌 2.5細會唔會仆直

我唔知呀 我捉左佢個妹同老母

Gun左u

新手 cd rom lm
有ching派嗎

自己賭啦

無

補左8.5先黎唔刷角

你又贏

係咪唔會有c?

比d信心

淆底唔買c 買大波先

9.5s Gel定都得？？？

0:3/0:4

一早買左9.5角大
好似會仆直

唔會 做角細

1：1完

6.5就足水

高蛇

又封

索柏on fire

封乜撚

封咩7呀

角

買咗2.5s，唔好咁有火

等5.5大角

hnggggg

仲有幾耐踢

索柏仲攻唔攻？
想入6.5b

反杯是夢嗎

+1

rc

30mins

早晨 條6串22咁快中頭場

入左7.5 8.5 9.5b

只求刷角

假到震 冇啦啦紅

主rc

紅埋，睇你仲點刷角

似冇角 主隊班垃圾刷唔到

主好撚廢

好波紅撚埋

無了 3角完

有無手足借左錢俾人收唔返 可以搵我傾下計

買素柏ng 好過

紅埋

下盤全格

Me

一蚊不賭亞冠盃

紅埋就等死啦

紅左 客隊瘋狂入pls

1.5大有希望了

0:2
1:2
波膽 🚬

封幾耐？

RC 主隊要豬

2串1 已斷

0:2 0:3 gogogogo

2隊亂咁踢

借錢如送禮還錢如黑米
拉人上水變撐自己落海
利申借過40k預左難收

我

馬會諗住封足下半場？

比我贏d聽日314買野比條女啦

有11c就好嚕

落定馬會

有女抵輸

知道做角細。唔撚比人買

買手套？

死肥仔

紅咗先會無波入

駁唔到

係 客冇得打反擊

一補7.5就即刻紅
dllm

5.5s

主真係廢撚到

而且主仲邊會攻，全部龜晒入半場

阿漢唔攻了

0475
投注類別 下一隊入球
細節
星期一 1 賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
客(第二球)@2.45 $10
金額 $10.00

仲有2.45

2230 客

成班淨係識響中場鳩傳同鳩搶

1 接納

2046 下一隊入球 星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
下一隊入球(第2球)
主@4.30

$ 500.00 $ 500.00

半3全12 派一億

2230 不安

留名派港幣

不如直接吹完場啦 咁唔想踢

驗眼未

仲有20分鐘頂唔順

咁你識做啦

我派返一億俾你

比我好過益狗會啦

角大crashed

一改名就成jer我

係度比ACC NO

紅前鋒wo ching

25

半3全3 笑撚死

要屌波了 1.5大波呀

識貨

亞冠黎架CHING

我食曬d🍔睇你食咩

話左

開到落旺角裸跑

亞假

食你條女

Home weak as fuck

快大波

4.5b all in

0:2

和波依家就黎7倍

主快追和啦

買s la 兩隊鳩鳩下等完場

Fake

4.5

紅左特別勁

唔鐘意頂

點睇今晚拉素場波

一次都未中過目標，主隊點撚樣追和呀

利申: 買左主隊

一早block柒咗

收皮啦假膠 又係度駁存在感

好撚折墮啊

各種傷

已allin車 聽朝收錢

7.5s 無驚過

馬會收錢

4.5b?

等3.5

無需gel頭，贏就贏，輸就輸

97水 4.5入左少少

馬會會派錢先啦

不如直接吹完場啦
反正咩都無

準備1:1

主場狗咁無大志㗎

小心最後連c

no

不了 0:2吧

C

4c

點解成日封盤嚇人

屌 又要等1130先有得屌波

差一c

咪入啊 屌咗冇入球架

80分鐘會有兩球

6.5s 力頂

5.5s嚇撚到

9.5b有針的準備

主隊 比啲力踢波啦

就心臟病發

無補飛

刷多一個就得啦 一球or1c

主一

差一球

高蛇搵番部未來電話未

唔知9分鐘後 場波會點

上盤輸半是夢嗎

你買乜？

即場和6.5
主NG6.3

乜料

好

你老尾客隊冇啦啦狂落底

假波時間

紅牌必和

No goal

無野了又

Away ng

1.5/2big

似4c完

0481
投注類別 主客和
細節
星期一 1 賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
和 @ 7.20 $10
金額 $10.00

太吸引了

0:2 0:3頭兩個lm派100

我都入左

m

Can agger more 輸左30雞

次次攻完交波比對家 好難有c

入啦屌

唔想jump

屌no goal開始練心臟

比心機追和啦

明明買左下盤可以安落d 又要買即場角練心

是但比粒啦

CRY

發動加時爆球爆角 細妹已捉

Sosad

無入球又gel 頭收錢

阿漢gel

同買細c一撚樣

2.5s幫手gel ok?

5c

4.5b cashed

no gel

原來角 都可以咁好玩

4.5b cashed!

無入球 gel

好邪惡

肛子 派我都可以好好玩

5.5s冇啦冇啦

快撚d入波呀撚屌

All in for sure 4.5b 呀婆都識買

入未呀仆街

真係all in抵你賺

頂實5.5s

唔好咁快登住

7.5s 4.5b

成場都唔知踢緊乜

比多個c

1c more

放返你個細妹走啦 88～

唔知加幾耐時呢

陣間客隨時角球旗戰術玩角

好 到我捉住

Jumped

1 接納

2061 下一隊入球 星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.15

$ 20.00 $ 20.00

踢撚去邊啊

加唔到大

食屎 就完場先有角

派？😂😂

唔好上左岸就拍拍羅友 幫手叫多個

4分鐘

4 分鐘要1球

All in no goal1.15好過買ibond

其實唔難 客入ok

5.5s就jump

求你俾一球

岩

買左了

比多球啦

Jumped 0:2

頂撚住

幫手 空龍

比個12m啦屌

正撚屌

頂撚實

一頭到尾

輸死人

絕殺

比球

客12m

咪撚炒粉呀

12碼

又pen ?

0:1 5c ft

入呀

快

主隊

其實輸錢有咩好怕?

完場仲比 球證買左客ng

炒粉炸你班機

咪撚炒

支持

Goalll